［集思廣益］政府諗緊咩 我地下一步

1) 點解政府今日要復課？

- 我認為佢地目的係要恢復星期三至五既「和你塞」，藉此以公眾秩序為由取消區議會選舉。

2)如果政府意在取消區議會選舉，我地就要問區選對運動重唔重要？

- 我認為重要。好簡單，寸土必爭，體制內外都要籌碼、力量。

- 區議員一來可以為下年立法會候選人做椿腳，二來佔特首選委差唔多10%。冇錯，我地唔同意現行既立法會、特首選舉機制；但要推翻現行制度，制度內外都要有我地既力量、手足。

3) 如果大家認為區選對運動重要，咁下一步應該點行？

- 我地要做既，就係唔好俾藉口政府，由聽日起至下星期二(下星期一要點票)，要停火(汽油彈、裝修、縱火)、暫停「和你塞」。

- 如果停火後，政府照樣取消區選，只會得罪更多人，包括藍絲。

- 無論政府最終決定如何，我唔覺得停火5日有咩問題。停5日後再聚人會好困難？請相信手足、香港人。

- 呢場係Water Revolution，希望大家可以繼續be water，能收能放。

如果同意，請考慮出份停火聲明，再集中文宣攻勢。

自推

推

yes